一句講曬 New mba 定 mbp ntb

mbp啦
2018年仲用雙核心機咩

買得mbp 13 加多少少又15 入面啲配件又勁好多

咁咪15吋 部機用幾年 差果少少 慳黎做乜

mbp la

差嗰幾舊水，傻鳩先買mpa